張毛記 安信 iphone 回贈

之前張毛記 安信 iphone 回贈
你地出咗未

我都等緊，好似要2月28號先有

安信係支那公司

冇下次
唔知

等。。。。

有冇人出咗

屌你老母死i🐕,之前仲話唔知安信係紅店都仲無人怪你,
但你而家好明顯係特登推po即係當連等仔係死架啦

拉